“時間膠囊”帶領用戶通過45到60分鐘的內容進行線性體驗，但它聽起來也像是為了支持進一步的探索和額外訪問而設計的。 蘋果推出了一種與“為全人類”相關的新的AR體驗 
 切薩皮克和俄亥俄運河國家歷史公園就在西邊23英里處。 Megan Michelson | 2021年2月11日|Outside Online 
 該機構已將其與承包商聯合環球公司的協議延長至2021年底，以允許MTS的新安全主管在這一過程中發揮更大作用，並進行目前因冠狀病毒限制而變得複雜的訪問。 MTS的評估建議進行改革，但沒有全面的評估Lisa Halverstadt, 2021年2月5日，聖地亞哥之聲 
 佈雷格曼說，在他們年輕的時候，去看望他的哥哥意味著在發生醫療緊急情況時也要跟著他。 馬里蘭州律師被發現死於家中，警方對可能的入室盜竊作出回應 
 只有懂得如何讓顧客滿意的公司，才有能力實施有效的顧客體驗策略，使顧客的訪問值得重複。 COVID和隔離正在推動非接觸式零售體驗Trevor Grigoruk 
 你深愛的父親會比你想象的更快地回到你身邊，你可以一直去看望他，和他交流。 阿布拉姆夫對弗吉尼亞新監獄監獄的建議|Tim Mak, Jackie Kucinich | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 他沒有費心去拜訪伊瓜拉，學生們就是在那裡被綁架和殺害的。 為什麼墨西哥人被奧巴馬的星期二會議激怒了|魯本·納瓦雷特小| 2015年1月6日|每日野獸 
 在他看來，我們的訪問和興趣給他和他的同行們帶來了興奮。 2014年12月26日，每日野獸 
 5月9日，莫斯科紀念第二次世界大戰“勝利日”，克勞斯對俄羅斯大使館進行了高調的訪問。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 兩個普拉多都有足夠的魔力，在你拜訪他們之後，在幾個小時內，整個世界都感覺像是他們的禮品店。 一個被拋棄的古巴叛逃者的家庭生活和艱難時期|布林-喬納森·巴特勒| 2014年12月19日|每日野獸 
 當女人們來的時候，他正準備去西區和普魯伊特太太進行每日的拜訪。 homestead |Oscar Micheaux 
 姆邦戈，這一帶最偉大的首領，對我丈夫進行了禮節性的拜訪。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 登門拜訪:由知名人士在上午接受的隆重訪問。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特 
 我真的應該去看看我在加利福尼亞的莊園，我一直都想去看看美國的那個地方。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 1868年春天，他的母親帶著他去了英國，同年，他的妹妹在那裡出生了。 《每個孩子都應該知道的吉卜林的故事和詩歌》第二冊